#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. # accountCreation.properties
#. extracted from ./mail/chrome/messenger/accountCreation.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-14 13:44+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. # LOCALIZATION NOTE(cleartext_warning): %1$S will be the hostname of the server the user was trying to connect to.
#: cleartext_warning
msgid "%1$S does not use encryption."
msgstr "%1$S 並沒有加密。"

#. # LOCALIZATION NOTE(selfsigned_warning): %1$S will be the hostname of the server the user was trying to connect to.
#: selfsigned_warning
msgid "%1$S does not use a trusted certificate."
msgstr "%1$S 並非使用受信任的憑證。"

#: selfsigned_details
msgid ""
"Normally, a secure mail server will present a trusted certificate to prove "
"that it is really the server it claims to be. The connection to the mail "
"server will be encrypted but cannot be validated as being the correct server."
msgstr ""
"通常一個安全的郵件伺服器會提供一組受信任的憑證以證明它不是冒牌貨。 該連線將被"
"加密但無法驗證它是否為正確的伺服器。"

#: cleartext_details
msgid ""
"Insecure mail servers do not use encrypted connections to protect your "
"passwords and private information. By connecting to this server you could "
"expose your password and private information."
msgstr ""
"不安全的郵件伺服器並不會透過加密連線來保護您的密碼和隱私資料。 連線到這個伺服"
"器很可能讓您的密碼以及隱私資料曝光。"

#. # LOCALIZATION NOTE(default_server_tag): Used to indicate the default smtp server in the server dropdown list.
#: default_server_tag
msgid "(default)"
msgstr "(預設)"

#. # LOCALIZATION NOTE(port_auto): It must be short (4-5 characters max.).
#. # Content of server port field (usually a number), used when the user didn't
#. # enter anything yet and we'll automatically detect it later.
#: port_auto
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#. # config titles
#. # LOCALIZATION NOTE(looking_up_settings_disk): Referring to Thunderbird installation folder on user's harddisk. %1$S will be the brandShortName.
#: looking_up_settings_disk
msgid "Looking up configuration: %1$S installation"
msgstr "正在尋找設定：磁碟中安裝的 %1$S"

#: looking_up_settings_isp
msgid "Looking up configuration: Email provider"
msgstr "正在尋找設定：Email 服務提供者"

#. # LOCALIZATION NOTE(looking_up_settings_db): Do not translate or replace Mozilla. It stands for the public project mozilla.org, not Mozilla Corporation. The database is a generic, public domain facility usable by any client.
#: looking_up_settings_db
msgid "Looking up configuration: Mozilla ISP database"
msgstr "正在尋找設定：Mozilla ISP 資料庫"

#. # LOCALIZATION NOTE(looking_up_settings_guess): We are checking common server names like pop., pop3., smtp., mail., without knowing whether they exist or really serve this email account. If a server responds, we try to talk to it via POP/IMAP/SMTP protocols and query its capabilities. If that succeeds, we assume we found a configuration. Of course, it may still be wrong, but it often works.
#: looking_up_settings_guess
msgid "Looking up configuration: Trying common server names"
msgstr "正在尋找設定：測試常用的伺服器名稱"

#: looking_up_settings_halfmanual
msgid "Looking up configuration: Probing server"
msgstr "正在搜尋設定: 偵測伺服器"

#. # LOCALIZATION NOTE(found_settings_disk): Referring to Thunderbird installation folder on user's harddisk. %1$S will be the brandShortName.
#: found_settings_disk
msgid "Configuration found on %1$S installation"
msgstr "從本機的 %1$S 當中找到以下設定"

#: found_settings_isp
msgid "Configuration found at email provider"
msgstr "從 Email 服務提供者找到以下設定"

#. # LOCALIZATION NOTE(found_settings_db): Do not translate or replace Mozilla. It stands for the public project mozilla.org, not Mozilla Corporation. The database is a generic, public domain facility usable by any client.
#: found_settings_db
msgid "Configuration found in Mozilla ISP database"
msgstr "從 Mozilla ISP 資料庫找到以下設定"

#. # LOCALIZATION NOTE(found_settings_guess): We tried common mail server names and we found a mail server and talked to it and it responded properly, so we think we found a suitable configuration, but we are only about 80% certain that it is the correct setting for this email address. There's a chance that email address may not actually be served by this server and it won't work, or that there is a better server.
#: found_settings_guess
msgid "Configuration found by trying common server names"
msgstr "測試常用的伺服器名稱之後找到以下設定"

#: found_settings_halfmanual
msgid "The following settings were found by probing the given server"
msgstr "透過偵測您所提供的伺服器名稱找到了以下設定"

#. # LOCALIZATION NOTE(failed_to_find_settings): %1$S will be the brandShortName.
#: failed_to_find_settings
msgid "%1$S failed to find the settings for your email account."
msgstr "%1$S 嘗試尋找您的帳號設定值失敗。"

#: manually_edit_config
msgid "Editing Config"
msgstr "編輯組態"

#. # LOCALIZATION NOTE(guessed_settings_offline) User is offline, so we just took a wild guess and the user will have to enter the right settings.
#: guessed_settings_offline
msgid ""
"You are offline. We guessed some settings but you will need to enter the "
"right settings."
msgstr "您目前離線。我們猜了一下，但您還是需要輸入正確的設定。"

#. # config subtitles
#: check_preconfig
msgid "checking for pre-configuration…"
msgstr "檢查預先設定…"

#: found_preconfig
msgid "found pre-configuration"
msgstr "找到預先設定"

#: checking_config
msgid "checking configuration…"
msgstr "檢查設定…"

#: found_config
msgid "Found configuration of your account"
msgstr "找到您帳號的設定值"

#: checking_mozilla_config
msgid "checking Mozilla Community configurations…"
msgstr "檢查 Mozilla 社群設定…"

#: found_isp_config
msgid "found a configuration"
msgstr "找到設定"

#: probing_config
msgid "probing configuration…"
msgstr "檢查設定…"

#: guessing_from_email
msgid "guessing configuration…"
msgstr "推測設定…"

#: config_details_found
msgid "Your configuration details have been found!"
msgstr "您的詳細設定值已被找到！"

#: config_unverifiable
msgid ""
"Configuration could not be verified — is the username or password wrong?"
msgstr "無法驗證設定值 — 用戶名稱或密碼錯誤？"

#: incoming_found_specify_outgoing
msgid ""
"Your incoming server configuration details have been found, please specify "
"the sending hostname."
msgstr "已經找到您的收件伺服器詳細設定，請指定傳送主機的名稱。"

#: outgoing_found_specify_incoming
msgid ""
"Your outgoing server configuration details have been found, please specify "
"the receiving hostname."
msgstr "已經找到您的寄件伺服器詳細設定，請指定收件主機的名稱。"

#: please_enter_missing_hostnames
msgid "Could not guess settings — please enter missing hostnames."
msgstr "無法偵測設定 — 請輸入主機名稱。"

#: incoming_failed_trying_outgoing
msgid ""
"Could not automatically configure incoming server, still trying for outgoing "
"server."
msgstr "無法自動設定收件伺服器，還在嘗試設定寄件伺服器。"

#: outgoing_failed_trying_incoming
msgid ""
"Could not automatically configure outgoing server, still trying for incoming "
"server."
msgstr "無法自動設定寄件伺服器，正在嘗試設定收件伺服器。"

#: checking_password
msgid "Checking password…"
msgstr "檢查密碼…"

#: password_ok
msgid "Password ok!"
msgstr "密碼正確！"

#: user_pass_invalid
msgid "Username or password invalid"
msgstr "用戶名稱或密碼錯誤"

#: check_server_details
msgid "Checking server details"
msgstr "檢查伺服器詳細資訊"

#: check_in_server_details
msgid "Checking incoming server details"
msgstr "檢查收件伺服器詳情"

#: check_out_server_details
msgid "Checking outgoing server details"
msgstr "檢查寄件伺服器詳情"

#: error_creating_account
msgid "Error Creating Account"
msgstr "建立帳號時發生錯誤"

#: incoming_server_exists
msgid "Incoming server already exists."
msgstr "收件伺服器已存在。"

#: please_enter_name
msgid "Please enter your name."
msgstr "請輸入您的大名。"

#: double_check_email
msgid "Double-check this email address!"
msgstr "請再次確認這個電子郵件地址！"

#. #config result display
#. # LOCALIZATION NOTE(resultUnknown): Displayed instead of resultIncoming,
#. # resultOutgoing or resultUsername when we don't have a proper value.
#: resultUnknown
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. # LOCALIZATION NOTE(resultIncoming):
#. # %1$S will be replaced with either resultIMAP, resultPOP3 or resultSMTP.
#. # %2$S will be replaced with the server hostname
#. #   with possibly a port appended as ":"+port.
#. #   The domain part may be made bold.
#. # %3$S will be replaced with either resultNoEncryption or resultSSL or
#. #    resultSTARTTLS.
#. # %4$S will be replaced with either resultSSLCertWeak or resultSSLCertOK
#. #    (which should normally be empty)
#. # You may adjust the strings to be a real sentence.
#: resultIncoming
msgctxt "resultIncoming"
msgid "%1$S, %2$S, %3$S%4$S"
msgstr "%1$S, %2$S, %3$S%4$S"

#. # LOCALIZATION NOTE(resultOutgoing): see resultIncoming
#: resultOutgoing
msgctxt "resultOutgoing"
msgid "%1$S, %2$S, %3$S%4$S"
msgstr "%1$S, %2$S, %3$S%4$S"

#: resultOutgoingExisting
msgid "Use existing outgoing SMTP server"
msgstr "使用已存在的 SMTP 寄件伺服器"

#: resultIMAP
msgid "IMAP"
msgstr "IMAP"

#: resultPOP3
msgid "POP3"
msgstr "POP3"

#: resultSMTP
msgid "SMTP"
msgstr "SMTP"

#. # LOCALIZATION NOTE(resultNoEncryption): Neither SSL/TLS nor STARTTLS. Transmission of emails in cleartext over the Internet.
#: resultNoEncryption
msgid "No Encryption"
msgstr "無加密"

#: resultSSL
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

#: resultSTARTTLS
msgid "STARTTLS"
msgstr "STARTTLS"

#. # LOCALIZATION NOTE(resultSSLCertWeak): \u0020 is just a space
#: resultSSLCertWeak
msgid " (Warning: Could not verify server)"
msgstr " （警告: 無法驗證伺服器）"

#: resultSSLCertOK
msgctxt "resultSSLCertOK"
msgid ""
msgstr ""

#: resultUsernameBoth
msgid "%1$S"
msgstr "%1$S"

#: resultUsernameDifferent
msgid "Incoming: %1$S, Outgoing: %2$S"
msgstr "收件: %1$S，寄件: %2$S"
